1833 入左2手 點睇

76.9 入咗3手 大家點睇
頂佢 第注入之後跌穿76.8

$77 2手，好驚

same here 一齊期待下大戶覺得佢賺得夠唔夠
但見好多人係咁唱淡反而安心d

都唔知個報告係利好定好淡.....

67
即係隻股升夠了

業績好過預期但唔係超好

咁都係好啊

一定要升啊

同船 有0241

大家諗住幾錢放
如果有82 我都走算

$59入會起碼hold到出2020中期業績

如果聽日係ath就放紙鷂
跌就即刻走啦diu

咩係ath

55入，77放左

all time high 歷史新高

可以開苦主區

51.7入，預長線，佢chor都無咩所謂

不過唔知佢2021年係唔係真可以虧轉盈，今年都蝕8億

我諗要睇佢2020年業績先睇到多d pic

跌6% rip

五十幾蚊升上黎升左廿幾蚊乜都反映晒啦